屌 美國隊長死撚左呀呀呀呀呀呀

Rip

又一個想博上位既幼稚小朋友，好好玩？

係...